#Event reminder
### Avtorji ###
* Kristjan Pičulin(63140194)
* Luka Makorič
###TODO
* Obarvanje sporočil ko se bliža datum
* Google maps
* Notification
* Sortiranje
###DATOTEKE
* DatabaseConnector.java - vse transakcije povezane z bazo (sqlite)
* Methods.java - Najbolj pogoste metode in spremenljivke
* Addnote.java - se navezuje na Activity_addnote.xml za dodajanje in posodabljanje eventov
* Login.java - se navezuje na Activity_login za prijavo
* Register.java se navezuje na Activity_register za ustvarjanje novih uporabnikov
* Note.java razred Note za ustvarjanje razreda od eventov
* Notes.java se navezuje na Activity_notes pregled nad eventi
###OPOMBE
* Sporočila sm nrdil kot sm se jih jst zamislil in je vse v stringih lahko pa spremeniš
* lokacija je bla mišljena da se da v koordinatah (longtitude,lattitude,degrees) nrdi kot ti tebi paše
* isto za čas ki je narejen v stringih lahko spremeniš tip če ti paše
* Glede branchev sm uporabljal coding za sprotne spremembe in master kadar so ble spremembe implementirane. ti priporočam da se držiš sistema
